有朋友使用 netvigator.net 註冊

但唔成功

好耐啦

修改 netvigator ID 僅需 HK$50
三至五日內生效
點睇

用linux

.net 定 .com?

com 先岩
com 唔得

是咁的
我唔知應唔應該問
因為我驚掉轉頭搞番我自己